{
  "id": 1193244605,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.4,46.0,27.4,46.0",
    "geom:latitude":46.0,
    "geom:longitude":27.4,
    "gn:admin1_code":"18",
    "gn:admin2_code":"76497.0",
    "gn:asciiname":"Nartestii de Jos",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":53,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":672503,
    "gn:latitude":46.0,
    "gn:longitude":27.4,
    "gn:modification_date":"2016-02-07",
    "gn:name":"N\u0103rte\u015ftii de Jos",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "N\u0103rte\u015fcii de Jos",
        "N\u0103rte\u015ftii de Jos"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687709
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":672503
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"213a3f9935d9cbdc1e568fe8e0ec3fdd",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1193244605,
            "region_id":85687709
        }
    ],
    "wof:id":1193244605,
    "wof:lastmodified":1537683444,
    "wof:name":"Nartestii de Jos",
    "wof:parent_id":85687709,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.4,
    46.0,
    27.4,
    46.0
],
  "geometry": {"coordinates":[27.4,46.0],"type":"Point"}
}