{
  "id": 1293845785,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"25.78136,46.45616,25.78136,46.45616",
    "geom:latitude":46.45616,
    "geom:longitude":25.78136,
    "gn:admin1_code":"20",
    "gn:admin2_code":"86495.0",
    "gn:asciiname":"Garciu",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":702,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":667823,
    "gn:latitude":46.45616,
    "gn:longitude":25.78136,
    "gn:modification_date":"2015-12-04",
    "gn:name":"G\u00e2rciu",
    "gn:population":479,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:hun_x_preferred":[
        "G\u00f6r\u00f6csfalva"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00eerciu",
        "Satu Nou"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687733
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":667823
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"4ad8329ba9abe72ac9bbb5afb3364b36",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1293845785,
            "region_id":85687733
        }
    ],
    "wof:id":1293845785,
    "wof:lastmodified":1537683363,
    "wof:name":"Garciu",
    "wof:parent_id":85687733,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":479,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    25.78136,
    46.45616,
    25.78136,
    46.45616
],
  "geometry": {"coordinates":[25.78136,46.45616],"type":"Point"}
}