{
  "id": 85901843,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"23.800426,46.552231,23.800426,46.552231",
    "geom:latitude":46.552231,
    "geom:longitude":23.800426,
    "gn:latitude":46.55,
    "gn:longitude":23.8,
    "iso:country":"RO",
    "lbl:bbox":"23.795426,46.547231,23.805426,46.557231",
    "lbl:latitude":46.552231,
    "lbl:longitude":23.800426,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "mps:latitude":46.550076,
    "mps:longitude":23.798,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":0,
    "mz:is_hard_boundary":0,
    "mz:is_landuse_aoi":0,
    "mz:is_official":0,
    "mz:max_zoom":18.0,
    "mz:min_zoom":15.0,
    "mz:tier_locality":1,
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0406\u043c\u0440\u044d \u0426\u0451\u043a\u0451\u043b\u0456"
    ],
    "name:bel_x_variant":[
        "\u0406\u043c\u0440\u044d \u0422\u044d\u043a\u044d\u043b\u0456"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Imrich T\u00f6k\u00f6li"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Imre Th\u00f6k\u00f6ly"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Emmerich Th\u00f6k\u00f6ly"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Emeriko Th\u00f6k\u00f6ly"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Imre Th\u00f6k\u00f6ly"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Imre Th\u00f6k\u00f6ly"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Th\u00f6k\u00f6ly Imre"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Opri\u0219ani"
    ],
    "name:rum_x_colloquial":[
        "Oprisani"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Em\u00e9rico Th\u00f6k\u00f6ly"
    ],
    "qs:gn_adm0_cc":"RO",
    "qs:gn_fcode":"PPLX",
    "qs:gn_local":664460,
    "qs:gn_nam_loc":"turda",
    "qs:gn_namadm1":"00",
    "qs:gn_name":"Opri\u015fani",
    "qs:local_max":626,
    "qs:local_sum":692,
    "qs:localhoods":4,
    "qs:name":"Opri\u0219ani",
    "qs:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "qs:name_adm1":"Cluj",
    "qs:name_local":"Turda",
    "qs:photo_max":19,
    "qs:photo_sum":50,
    "qs:placetype":"Suburb",
    "qs:quad_count":14,
    "qs:woe_adm0":23424933,
    "qs:woe_adm1":2346627,
    "qs:woe_adm2":0,
    "qs:woe_lau":0,
    "qs:woe_local":882275,
    "qs:woe_ver":"7.10.0",
    "src:geom":"mz",
    "src:geom_alt":[
        "quattroshapes_pg",
        "quattroshapes"
    ],
    "src:lbl_centroid":"yerbashapes",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        101752021,
        85687727
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":671783,
        "gp:id":876878,
        "qs_pg:id":478429
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geom_alt":[
        "quattroshapes",
        "quattroshapes_pg"
    ],
    "wof:geomhash":"a6208cf531ebad2fb133d9d8b66f0a3e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":101752021,
            "neighbourhood_id":85901843,
            "region_id":85687727
        }
    ],
    "wof:id":85901843,
    "wof:lang_x_official":[
        "ron"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "ron"
    ],
    "wof:lastmodified":1593208076,
    "wof:name":"Opri\u0219ani",
    "wof:parent_id":101752021,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    23.800426,
    46.552231,
    23.800426,
    46.552231
],
  "geometry": {"coordinates":[23.800426,46.552231],"type":"Point"}
}