{
  "id": 1293830893,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000094,
    "geom:area_square_m":828635.210264,
    "geom:bbox":"24.670129,44.332278,24.685769,44.342877",
    "geom:latitude":44.337377,
    "geom:longitude":24.678291,
    "gn:admin1_code":"29",
    "gn:admin2_code":"129246.0",
    "gn:asciiname":"Serbanestii de Sus",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":134,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":667365,
    "gn:latitude":44.3366,
    "gn:longitude":24.68306,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"\u0218erb\u0103ne\u0219tii de Sus",
    "gn:population":723,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "lbl:latitude":44.3366,
    "lbl:longitude":24.68306,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ron_x_preferred":[
        "\u015eerb\u0103ne\u015ftii de Sus"
    ],
    "name:ron_x_variant":[
        "Serbanestii de Sus"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "\u015eerb\u0103ne\u015fti-de-Sus",
        "\u015eerb\u0103ne\u015ftii de Sus"
    ],
    "src:geom":"ro-ancpi",
    "src:geom_alt":[
        "geonames"
    ],
    "src:lbl_centroid":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687607
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":667365,
        "ro-ancpi:id":129273
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geom_alt":[
        "geonames"
    ],
    "wof:geomhash":"5176eaf55dc0e937ed5b2cf2c077c724",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1293830893,
            "region_id":85687607
        }
    ],
    "wof:id":1293830893,
    "wof:lang_x_official":[
        "ron"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "ron"
    ],
    "wof:lastmodified":1589226439,
    "wof:name":"\u015eerb\u0103ne\u015ftii de Sus",
    "wof:parent_id":85687607,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":723,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    24.670129,
    44.332278,
    24.685769,
    44.342877
],
  "geometry": {"coordinates":[[[24.683276,44.3408],[24.683014,44.339403],[24.684056,44.339391],[24.685369,44.339245],[24.685769,44.338424],[24.684407,44.337782],[24.683275,44.336121],[24.684033,44.334885],[24.683872,44.333767],[24.682469,44.332537],[24.682038,44.332278],[24.680903,44.332774],[24.679396,44.333663],[24.677933,44.33254],[24.676291,44.334017],[24.674596,44.334665],[24.673646,44.334443],[24.672927,44.334459],[24.671544,44.335188],[24.671089,44.336413],[24.670129,44.337505],[24.671195,44.337655],[24.671065,44.338584],[24.67362,44.338764],[24.67469,44.338894],[24.673292,44.34038],[24.678476,44.342877],[24.680042,44.341367],[24.681586,44.341517],[24.681686,44.340681],[24.682812,44.340645],[24.683276,44.3408]]],"type":"Polygon"}
}