{
  "id": 1125899463,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.81667,46.45,22.81667,46.45",
    "geom:latitude":46.45,
    "geom:longitude":22.81667,
    "gn:gn_country":"RO",
    "gn:gn_fcode":"PPLA2",
    "gn:gn_pop":1822,
    "gn:population":1822,
    "iso:country":"RO",
    "lbl:latitude":46.45,
    "lbl:longitude":22.81667,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:alb_x_preferred":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u063a\u064a\u0631\u062f\u0627 \u062f\u064a \u0633\u0648\u0633"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fels\u0151girda"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "name:mac_x_preferred":[
        "\u0413\u0435\u0440\u0434\u0430 \u0434\u0435 \u0421\u0443\u0441"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0438\u0440\u0434\u0430-\u0434\u0435-\u0421\u0443\u0441"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "G\u00e2rda de Sus"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"RO",
    "qs_pg:gn_country":"RO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA2",
    "qs_pg:gn_id":677201,
    "qs_pg:gn_pop":1822,
    "qs_pg:name":"G\u00eerda de Sus",
    "qs_pg:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "qs_pg:name_adm1":"Alba",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":8,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":3,
    "qs_pg:qs_id":1027860,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424933,
    "qs_pg:woe_id":872909,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424933,
    "woe:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "woe:name_adm1":"Alba",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":677201,
        "gp:id":872909,
        "qs_pg:id":1027860,
        "wd:id":"Q936118"
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:created":1497295743,
    "wof:geomhash":"335fd558916db1100c9320e1db98a759",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1125899463,
            "region_id":85687697
        }
    ],
    "wof:id":1125899463,
    "wof:lastmodified":1514499961,
    "wof:name":"G\u00eerda de Sus",
    "wof:parent_id":85687697,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1822,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.81667,
    46.45,
    22.81667,
    46.45
],
  "geometry": {"coordinates":[22.81667,46.45],"type":"Point"}
}