{
  "id": 1293653653,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000032,
    "geom:area_square_m":275415.464212,
    "geom:bbox":"22.965429,45.529606,22.979235,45.537377",
    "geom:latitude":45.533151,
    "geom:longitude":22.971595,
    "gn:admin1_code":"21",
    "gn:admin2_code":"91116.0",
    "gn:asciiname":"Salasu de Jos",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":378,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":668239,
    "gn:latitude":45.53348,
    "gn:longitude":22.97211,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"S\u0103la\u0219u de Jos",
    "gn:population":316,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "lbl:latitude":45.53348,
    "lbl:longitude":22.97211,
    "lbl:max_zoom":17.0,
    "lbl:min_zoom":12.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u0103la\u015fu de Jos"
    ],
    "name:ron_x_variant":[
        "Salasu de Jos"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "S\u0103la\u015ful-Inferior",
        "S\u0103la\u015ful-de-Jos",
        "S\u0103la\u015fu Inferior",
        "S\u0103la\u015fu de Jos"
    ],
    "src:geom":"ro-ancpi",
    "src:geom_alt":[
        "geonames"
    ],
    "src:lbl_centroid":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687671
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":668239,
        "ro-ancpi:id":91214
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geom_alt":[
        "geonames"
    ],
    "wof:geomhash":"c9aab3c457d86442d72cc2eb275f621f",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1293653653,
            "region_id":85687671
        }
    ],
    "wof:id":1293653653,
    "wof:lang_x_official":[
        "ron"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "ron"
    ],
    "wof:lastmodified":1593203795,
    "wof:name":"S\u0103la\u015fu de Jos",
    "wof:parent_id":85687671,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":316,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.965429,
    45.529606,
    22.979235,
    45.537377
],
  "geometry": {"coordinates":[[[22.977243,45.535068],[22.976828,45.535],[22.976495,45.534854],[22.976231,45.534645],[22.976023,45.534503],[22.975919,45.534469],[22.975767,45.534438],[22.975668,45.534441],[22.975579,45.534156],[22.975303,45.533914],[22.97458,45.533384],[22.97441,45.53313],[22.974323,45.532794],[22.97424,45.532336],[22.974124,45.532255],[22.973625,45.532497],[22.973272,45.532246],[22.972999,45.532082],[22.972728,45.532022],[22.97206,45.531224],[22.970778,45.531638],[22.969828,45.530893],[22.969101,45.530727],[22.968522,45.530151],[22.967377,45.529606],[22.966794,45.529944],[22.966104,45.53015],[22.965429,45.530578],[22.965877,45.531038],[22.965957,45.53178],[22.966202,45.53181],[22.967571,45.532704],[22.967801,45.533014],[22.967806,45.533262],[22.967886,45.533361],[22.969081,45.53395],[22.969881,45.534338],[22.970006,45.53434],[22.970482,45.534267],[22.970544,45.534219],[22.970641,45.534101],[22.970707,45.534085],[22.970791,45.534084],[22.970869,45.534105],[22.971387,45.534394],[22.971572,45.53443],[22.972773,45.534833],[22.973657,45.535228],[22.974404,45.535759],[22.974967,45.535085],[22.975034,45.535017],[22.976305,45.535822],[22.976676,45.536284],[22.977847,45.537377],[22.979235,45.536668],[22.978079,45.535385],[22.977243,45.535068]]],"type":"Polygon"}
}