{
  "id": 1126039729,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.2,44.53333,26.2,44.53333",
    "geom:latitude":44.53333,
    "geom:longitude":26.2,
    "gn:gn_country":"RO",
    "gn:gn_fcode":"PPL",
    "gn:gn_pop":4183,
    "gn:population":4183,
    "iso:country":"RO",
    "lbl:latitude":44.53333,
    "lbl:longitude":26.2,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:dut_x_preferred":[
        "\u0218tef\u0103ne\u0219tii de Jos"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "\u0218tef\u0103ne\u0219tii de Jos"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "\u0218tef\u0103ne\u0219tii de Jos"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "\u0218tef\u0103ne\u0219tii de Jos"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "\u0218tef\u0103ne\u0219tii de Jos"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0428\u0442\u0435\u0444\u0435\u043d\u0435\u0448\u0442\u0456\u0439-\u0434\u0435-\u0416\u043e\u0441"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "\u015etef\u0103ne\u015fti-de-Jos"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"RO",
    "qs_pg:gn_country":"RO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":666223,
    "qs_pg:gn_pop":4183,
    "qs_pg:name":"\u015etef\u0103ne\u0219tii de Jos",
    "qs_pg:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "qs_pg:name_adm1":"Ilfov",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":1,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":262396,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424933,
    "qs_pg:woe_id":880982,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424933,
    "woe:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "woe:name_adm1":"Ilfov",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687611
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":666223,
        "gp:id":880982,
        "qs_pg:id":262396,
        "wd:id":"Q1706296"
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:created":1497302058,
    "wof:geomhash":"b797107e4d833dfc6367000a395ee48c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1126039729,
            "region_id":85687611
        }
    ],
    "wof:id":1126039729,
    "wof:lastmodified":1514500274,
    "wof:name":"\u015etef\u0103ne\u0219tii de Jos",
    "wof:parent_id":85687611,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4183,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.2,
    44.53333,
    26.2,
    44.53333
],
  "geometry": {"coordinates":[26.2,44.53333],"type":"Point"}
}