{
  "id": 1259705813,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"24.2726,47.17761,24.2726,47.17761",
    "geom:latitude":47.17761,
    "geom:longitude":24.2726,
    "gn:admin1_code":"06",
    "gn:admin2_code":"34903.0",
    "gn:asciiname":"Sintereag-Gara",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":269,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":666914,
    "gn:latitude":47.17761,
    "gn:longitude":24.2726,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"\u0218intereag-Gar\u0103",
    "gn:population":144,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Gara \u015eintereag",
        "\u015eintereag-Gar\u0103"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687753
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":666914
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"0b4c24849958c6a1f0470f3fb0a9a1f9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1259705813,
            "region_id":85687753
        }
    ],
    "wof:id":1259705813,
    "wof:lastmodified":1537683346,
    "wof:name":"Sintereag-Gara",
    "wof:parent_id":85687753,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":144,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    24.2726,
    47.17761,
    24.2726,
    47.17761
],
  "geometry": {"coordinates":[24.2726,47.17761],"type":"Point"}
}