{
  "id": 1343367863,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.18819,46.36769,22.18819,46.36769",
    "geom:latitude":46.36769,
    "geom:longitude":22.18819,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:admin2_code":"9690.0",
    "gn:asciiname":"Salajeni",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":220,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":667427,
    "gn:latitude":46.36769,
    "gn:longitude":22.18819,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"S\u0103l\u0103jeni",
    "gn:population":239,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ron_x_preferred":[
        "S\u0103l\u0103jeni"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Selejeni",
        "S\u0103l\u0103jani",
        "Szelezs\u00e1ny",
        "Szelezs\u00e9ny",
        "Selejani"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687691
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":667427
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"8f83954e9cc2b256fb5e4b459d50a483",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1343367863,
            "region_id":85687691
        }
    ],
    "wof:id":1343367863,
    "wof:lastmodified":1537683358,
    "wof:name":"Salajeni",
    "wof:parent_id":85687691,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":239,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.18819,
    46.36769,
    22.18819,
    46.36769
],
  "geometry": {"coordinates":[22.18819,46.36769],"type":"Point"}
}