{
  "id": 1193004523,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"23.66667,46.5,23.66667,46.5",
    "geom:latitude":46.5,
    "geom:longitude":23.66667,
    "gn:admin1_code":"13",
    "gn:admin2_code":"58721.0",
    "gn:asciiname":"Valenii de Aries",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":393,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":663257,
    "gn:latitude":46.5,
    "gn:longitude":23.66667,
    "gn:modification_date":"2016-02-07",
    "gn:name":"V\u0103lenii de Arie\u015f",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "lbl:bbox":"23.64667,46.48,23.68667,46.52",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Rachi\u015f",
        "V\u0103leni",
        "V\u0103lenii de Arie\u015f"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687727
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":663257
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"68eec3582617de311ceb19b1fac720f7",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1193004523,
            "region_id":85687727
        }
    ],
    "wof:id":1193004523,
    "wof:lastmodified":1566610417,
    "wof:name":"Valenii de Aries",
    "wof:parent_id":85687727,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    23.66667,
    46.5,
    23.66667,
    46.5
],
  "geometry": {"coordinates":[23.66667,46.5],"type":"Point"}
}