{
  "id": 1125942019,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"24.25,45.13333,24.25,45.13333",
    "geom:latitude":45.13333,
    "geom:longitude":24.25,
    "gn:country":"RO",
    "gn:fcode":"PPLA2",
    "gn:population":3775,
    "iso:country":"RO",
    "lbl:bbox":"24.23,45.11333,24.27,45.15333",
    "lbl:latitude":45.13333,
    "lbl:longitude":24.25,
    "lbl:max_zoom":15.0,
    "lbl:min_zoom":11.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "P\u0103u\u0219e\u0219ti-M\u0103gla\u0219i"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "P\u0103u\u0219e\u0219ti-M\u0103gla\u0219i"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "P\u0103u\u0219e\u0219ti-M\u0103gla\u0219i"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "P\u0103u\u0219e\u0219ti-M\u0103gla\u0219i"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "P\u0103u\u0219e\u0219ti-M\u0103gla\u0219i"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "P\u0103u\u0219e\u0219ti-M\u0103gla\u0219i"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "P\u0103u\u0219e\u0219ti-M\u0103gla\u0219i"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0443\u0448\u0435\u0448\u0442\u0438-\u041c\u0430\u0433\u043b\u0430\u0448\u0438"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u041f\u0435\u0443\u0448\u0435\u0448\u0442\u044c-\u041c\u0435\u0433\u043b\u0430\u0448\u0456"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "P\u0103u\u015fe\u015fti-M\u0103gla\u015f"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Pausesti-Maglasi"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"RO",
    "qs_pg:gn_country":"RO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA2",
    "qs_pg:gn_id":671200,
    "qs_pg:gn_pop":3775,
    "qs_pg:name":"P\u0103u\u0219e\u015fti-M\u0103gla\u015fi",
    "qs_pg:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "qs_pg:name_adm1":"Valcea",
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":3,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":1140713,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424933,
    "qs_pg:woe_id":877312,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424933,
    "woe:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "woe:name_adm1":"Valcea",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687643
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":671200,
        "gp:id":877312,
        "qs_pg:id":1140713,
        "wd:id":"Q3915603"
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:created":1497297151,
    "wof:geomhash":"212ab034fc921958a4e62aff65579df5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1125942019,
            "region_id":85687643
        }
    ],
    "wof:id":1125942019,
    "wof:lastmodified":1566611272,
    "wof:name":"P\u0103u\u0219e\u015fti-M\u0103gla\u015fi",
    "wof:parent_id":85687643,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":3775,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    24.25,
    45.13333,
    24.25,
    45.13333
],
  "geometry": {"coordinates":[24.25,45.13333],"type":"Point"}
}