{
  "id": 1343649547,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.79002,45.46155,26.79002,45.46155",
    "geom:latitude":45.46155,
    "geom:longitude":26.79002,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"49233.0",
    "gn:asciiname":"Caratnau de Sus",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":428,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":682708,
    "gn:latitude":45.46155,
    "gn:longitude":26.79002,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"C\u0103r\u0103tn\u0103u de Sus",
    "gn:population":92,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Caratnaul de Sus",
        "C\u0103r\u0103tn\u0103u de Sus"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687667
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":682708
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"2cb744d18e073a783677647ed5d2fe2e",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1343649547,
            "region_id":85687667
        }
    ],
    "wof:id":1343649547,
    "wof:lastmodified":1537683622,
    "wof:name":"Caratnau de Sus",
    "wof:parent_id":85687667,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":92,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.79002,
    45.46155,
    26.79002,
    45.46155
],
  "geometry": {"coordinates":[26.79002,45.46155],"type":"Point"}
}