{
  "id": 1259587203,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.8,46.55,22.8,46.55",
    "geom:latitude":46.55,
    "geom:longitude":22.8,
    "gn:admin1_code":"01",
    "gn:admin2_code":"4525.0",
    "gn:asciiname":"Garda-Seaca",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":1339,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":677198,
    "gn:latitude":46.55,
    "gn:longitude":22.8,
    "gn:modification_date":"2015-11-06",
    "gn:name":"G\u00e2rda-Seac\u0103",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "lbl:bbox":"22.78,46.53,22.82,46.57",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "G\u00e2rda Sac\u0103",
        "G\u00eerda-Seac\u0103"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687697
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":677198
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"61604209c52ae1a9939f72f9205d808c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1259587203,
            "region_id":85687697
        }
    ],
    "wof:id":1259587203,
    "wof:lastmodified":1588202854,
    "wof:name":"Garda-Seaca",
    "wof:parent_id":85687697,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.8,
    46.55,
    22.8,
    46.55
],
  "geometry": {"coordinates":[22.8,46.55],"type":"Point"}
}