{
  "id": 1125812471,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"21.76108,47.06416,21.76108,47.06416",
    "geom:latitude":47.06416,
    "geom:longitude":21.76108,
    "gn:country":"RO",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:population":5170,
    "iso:country":"RO",
    "lbl:bbox":"21.74108,47.04416,21.78108,47.08416",
    "lbl:latitude":47.06416,
    "lbl:longitude":21.76108,
    "lbl:max_zoom":16.0,
    "lbl:min_zoom":12.0,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u062c\u064a\u0631\u064a\u0634\u0648 \u062f\u0649 \u0643\u0631\u064a\u0634"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Giri\u0219u de Cri\u0219"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Giri\u0219u de Cri\u0219"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Giri\u0219u de Cri\u0219"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Giri\u0219u de Cri\u0219"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "K\u00f6r\u00f6sgy\u00e9res"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Giri\u0219u de Cri\u0219"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Giri\u0219u de Cri\u0219"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Giri\u0219u de Cri\u0219"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Giri\u0219u de Cri\u0219"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Giri\u0219u de Cri\u0219"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Giri\u0219u de Cri\u0219"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0402\u0438\u0440\u0438\u0448\u0443 \u0434\u0435 \u041a\u0440\u0438\u0448-\u041a\u043e\u0440\u043e\u0441\u0433\u0438\u0438\u0440\u0435\u0441"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0414\u0436\u0438\u0440\u0456\u0448\u0443-\u0434\u0435-\u041a\u0440\u0456\u0448"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Giri\u015ful-de-Cri\u015f"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Girisu de Cris"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Giri\u0219u de Cri\u0219"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"RO",
    "qs_pg:gn_country":"RO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPL",
    "qs_pg:gn_id":677192,
    "qs_pg:gn_pop":5170,
    "qs_pg:name":"Giri\u015fu de Cri\u015f / K\u0151r\u00f6sgy\u00edres",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":5,
    "qs_pg:qs_id":127605,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl_centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687737
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":677192,
        "qs_pg:id":127605,
        "wd:id":"Q1022793"
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:created":1497291713,
    "wof:geomhash":"4b7da5e059328865449316d6852f304a",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1125812471,
            "region_id":85687737
        }
    ],
    "wof:id":1125812471,
    "wof:lastmodified":1588619995,
    "wof:name":"Giri\u015fu de Cri\u015f / K\u0151r\u00f6sgy\u00edres",
    "wof:parent_id":85687737,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1482,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    21.76108,
    47.06416,
    21.76108,
    47.06416
],
  "geometry": {"coordinates":[21.76108,47.06416],"type":"Point"}
}