{
  "id": 1193103763,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"24.43502,46.37846,24.43502,46.37846",
    "geom:latitude":46.37846,
    "geom:longitude":24.43502,
    "gn:admin1_code":"27",
    "gn:admin2_code":"118209.0",
    "gn:asciiname":"Capalna de Sus",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":300,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":682809,
    "gn:latitude":46.37846,
    "gn:longitude":24.43502,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"C\u0103p\u00e2lna de Sus",
    "gn:population":157,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "C\u0103p\u00e2lna",
        "C\u0103p\u00e2lna-de-Sus",
        "C\u0103p\u00eelna de Sus"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687719
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":682809
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"953a7a3a826bc11217bdcb0b0d48f523",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1193103763,
            "region_id":85687719
        }
    ],
    "wof:id":1193103763,
    "wof:lastmodified":1537683624,
    "wof:name":"Capalna de Sus",
    "wof:parent_id":85687719,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":157,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    24.43502,
    46.37846,
    24.43502,
    46.37846
],
  "geometry": {"coordinates":[24.43502,46.37846],"type":"Point"}
}