{
  "id": 1276604751,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"27.98023,46.63946,27.98023,46.63946",
    "geom:latitude":46.63946,
    "geom:longitude":27.98023,
    "gn:admin1_code":"38",
    "gn:admin2_code":"163208.0",
    "gn:asciiname":"Cretestii de Sus",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":173,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":680268,
    "gn:latitude":46.63946,
    "gn:longitude":27.98023,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"Cre\u021be\u0219tii de Sus",
    "gn:population":748,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Cre\u0163e\u015fti-de-Sus",
        "Cre\u0163e\u015ftii de Sus"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687743
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":680268
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"6d95f8d58a360eb20b3a48767679a404",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1276604751,
            "region_id":85687743
        }
    ],
    "wof:id":1276604751,
    "wof:lastmodified":1537683581,
    "wof:name":"Cretestii de Sus",
    "wof:parent_id":85687743,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":748,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    27.98023,
    46.63946,
    27.98023,
    46.63946
],
  "geometry": {"coordinates":[27.98023,46.63946],"type":"Point"}
}