{
  "id": 1343733233,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"28.34265,43.78407,28.34265,43.78407",
    "geom:latitude":43.78407,
    "geom:longitude":28.34265,
    "gn:admin1_code":"14",
    "gn:admin2_code":"62397.0",
    "gn:asciiname":"Valcelele",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":67,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":662890,
    "gn:latitude":43.78407,
    "gn:longitude":28.34265,
    "gn:modification_date":"2015-11-14",
    "gn:name":"V\u00e2lcelele",
    "gn:population":270,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "V\u00eelcelele",
        "Valal\u00ee",
        "Valal\u00e2",
        "V\u00eelcele"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687633
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":662890
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"bc305ca1ac19b33fdb4fdc6d8bc1e3c9",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1343733233,
            "region_id":85687633
        }
    ],
    "wof:id":1343733233,
    "wof:lastmodified":1537683281,
    "wof:name":"Valcelele",
    "wof:parent_id":85687633,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":270,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.34265,
    43.78407,
    28.34265,
    43.78407
],
  "geometry": {"coordinates":[28.34265,43.78407],"type":"Point"}
}