{
  "id": 1293940285,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.64837,44.81974,22.64837,44.81974",
    "geom:latitude":44.81974,
    "geom:longitude":22.64837,
    "gn:admin1_code":"26",
    "gn:admin2_code":"110688.0",
    "gn:asciiname":"Calinestii de Sus",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":607,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":682938,
    "gn:latitude":44.81974,
    "gn:longitude":22.64837,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"C\u0103line\u0219tii de Sus",
    "gn:population":102,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Kaline\u0161ti-de Sus",
        "C\u0103line\u015fti de Sus",
        "C\u0103line\u015ftii de Sus"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687599
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":682938
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"068a1c12aa4b2ba449fb5da2d62a97e8",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1293940285,
            "region_id":85687599
        }
    ],
    "wof:id":1293940285,
    "wof:lastmodified":1537683626,
    "wof:name":"Calinestii de Sus",
    "wof:parent_id":85687599,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":102,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.64837,
    44.81974,
    22.64837,
    44.81974
],
  "geometry": {"coordinates":[22.64837,44.81974],"type":"Point"}
}