{
  "id": 1243601255,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"24.42075,44.00109,24.42075,44.00109",
    "geom:latitude":44.00109,
    "geom:longitude":24.42075,
    "gn:admin1_code":"29",
    "gn:admin2_code":"130026.0",
    "gn:asciiname":"Frasinet Gara",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":84,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":677947,
    "gn:latitude":44.00109,
    "gn:longitude":24.42075,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"Fr\u0103sinet Gar\u0103",
    "gn:population":356,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Fr\u0103sinet",
        "Gara Fr\u0103sinet",
        "Fr\u0103sinet Gar\u0103"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687607
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":677947
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"2bfedd5f67183ecff0dc0bc09116b076",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1243601255,
            "region_id":85687607
        }
    ],
    "wof:id":1243601255,
    "wof:lastmodified":1537683539,
    "wof:name":"Frasinet Gara",
    "wof:parent_id":85687607,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":356,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    24.42075,
    44.00109000000001,
    24.42075,
    44.00109000000001
],
  "geometry": {"coordinates":[24.42075,44.00109000000001],"type":"Point"}
}