{
  "id": 1343428637,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"23.47911,47.58624,23.47911,47.58624",
    "geom:latitude":47.58624,
    "geom:longitude":23.47911,
    "gn:admin1_code":"25",
    "gn:admin2_code":"108712",
    "gn:asciiname":"Ariesu de Padure",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":216,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":686164,
    "gn:latitude":47.58624,
    "gn:longitude":23.47911,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"Arie\u0219u de P\u0103dure",
    "gn:population":253,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Arie\u015ful de P\u0103dure",
        "Arie\u015fu de P\u0103dure"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687761
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":686164
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"acaa6c08e9324cc9468f07d3140796ae",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1343428637,
            "region_id":85687761
        }
    ],
    "wof:id":1343428637,
    "wof:lastmodified":1537683672,
    "wof:name":"Ariesu de Padure",
    "wof:parent_id":85687761,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":253,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    23.47911,
    47.58624,
    23.47911,
    47.58624
],
  "geometry": {"coordinates":[23.47911,47.58624],"type":"Point"}
}