{
  "id": 1226612837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.00001,
    "geom:area_square_m":89407.387668,
    "geom:bbox":"22.672786,44.806842,22.680177,44.810604",
    "geom:latitude":44.808917,
    "geom:longitude":22.67665,
    "gn:admin1_code":"26",
    "gn:admin2_code":"110688.0",
    "gn:asciiname":"Calinestii de Jos",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":540,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":682939,
    "gn:latitude":44.81022,
    "gn:longitude":22.67603,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"C\u0103line\u0219tii de Jos",
    "gn:population":46,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "lbl:latitude":44.81022,
    "lbl:longitude":22.67603,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ron_x_preferred":[
        "C\u0103line\u015ftii de Jos"
    ],
    "name:ron_x_variant":[
        "Calinestii de Jos"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Kaline\u0161ti-de \u017dos",
        "C\u0103line\u015fti de Jos",
        "C\u0103line\u015ftii de Jos"
    ],
    "src:geom":"ro-ancpi",
    "src:geom_alt":[
        "geonames"
    ],
    "src:lbl_centroid":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687599
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":682939,
        "ro-ancpi:id":110713
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geom_alt":[
        "geonames"
    ],
    "wof:geomhash":"74d2b6ebd982558d9c1be3c891d0de4d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1226612837,
            "region_id":85687599
        }
    ],
    "wof:id":1226612837,
    "wof:lang_x_official":[
        "ron"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "ron"
    ],
    "wof:lastmodified":1593203343,
    "wof:name":"C\u0103line\u015ftii de Jos",
    "wof:parent_id":85687599,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":46,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.672786,
    44.806842,
    22.680177,
    44.810604
],
  "geometry": {"coordinates":[[[22.675955,44.810604],[22.677886,44.810008],[22.678131,44.810245],[22.678708,44.810015],[22.678449,44.809566],[22.6786,44.809522],[22.680177,44.808924],[22.679909,44.807556],[22.680063,44.807353],[22.680034,44.806843],[22.678773,44.806842],[22.679185,44.808567],[22.67814,44.808818],[22.678146,44.809015],[22.677118,44.809367],[22.676225,44.809354],[22.674931,44.809305],[22.674781,44.808938],[22.675489,44.808682],[22.675608,44.807209],[22.673776,44.807995],[22.673915,44.808806],[22.672786,44.809501],[22.672959,44.810043],[22.67422,44.809767],[22.675092,44.809663],[22.675342,44.809996],[22.675955,44.810604]]],"type":"Polygon"}
}