{
  "id": 1326937649,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"24.91667,45.16667,24.91667,45.16667",
    "geom:latitude":45.16667,
    "geom:longitude":24.91667,
    "gn:admin1_code":"03",
    "gn:admin2_code":"19999.0",
    "gn:asciiname":"Vladestii de Sus",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":442,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":662612,
    "gn:latitude":45.16667,
    "gn:longitude":24.91667,
    "gn:modification_date":"2016-02-07",
    "gn:name":"Vl\u0103de\u015ftii de Sus",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "lbl:bbox":"24.89667,45.14667,24.93667,45.18667",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":0,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:is_funky":1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:und_x_variant":[
        "Vl\u0103de\u015ftii",
        "Vlade\u015fti-de Sus",
        "Vl\u0103de\u015ftii de Sus"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687645
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":662612
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"f06da17a3a9247b6cef5fd29302472fa",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1326937649,
            "region_id":85687645
        }
    ],
    "wof:id":1326937649,
    "wof:lang_x_official":[
        "ron"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "ron"
    ],
    "wof:lastmodified":1589226383,
    "wof:name":"Vladestii de Sus",
    "wof:parent_id":85687645,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    24.91667,
    45.16667,
    24.91667,
    45.16667
],
  "geometry": {"coordinates":[24.91667,45.16667],"type":"Point"}
}