{
  "id": 1226054191,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"24.67823,44.85101,24.67823,44.85101",
    "geom:latitude":44.85101,
    "geom:longitude":24.67823,
    "gn:admin1_code":"03",
    "gn:admin2_code":"15652.0",
    "gn:asciiname":"Facaletesti",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":379,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":678508,
    "gn:latitude":44.85101,
    "gn:longitude":24.67823,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"F\u0103c\u0103le\u021be\u0219ti",
    "gn:population":284,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "F\u0103c\u0103le\u0163e\u015ftii",
        "F\u0103c\u0103le\u0163e\u015fti"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687645
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":678508
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"49c61378c04474f2bb4d8759d1d5bf7b",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1226054191,
            "region_id":85687645
        }
    ],
    "wof:id":1226054191,
    "wof:lastmodified":1537683551,
    "wof:name":"Facaletesti",
    "wof:parent_id":85687645,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":284,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    24.67823,
    44.85101,
    24.67823,
    44.85101
],
  "geometry": {"coordinates":[24.67823,44.85101],"type":"Point"}
}