{
  "id": 1293371201,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.38752,45.39305,26.38752,45.39305",
    "geom:latitude":45.39305,
    "geom:longitude":26.38752,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"46439.0",
    "gn:asciiname":"Coltii de Jos",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":522,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":681046,
    "gn:latitude":45.39305,
    "gn:longitude":26.38752,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"Col\u021bii de Jos",
    "gn:population":463,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:ita_x_preferred":[
        "Col\u0163i"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Col\u0163i",
        "Col\u0163ii de Jos"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Col\u0163i"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687667
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":681046,
        "wk:page":"Col%C5%A3i"
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"253a13de1ceb1a0b5363b7c0a1f86654",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1293371201,
            "region_id":85687667
        }
    ],
    "wof:id":1293371201,
    "wof:lastmodified":1564100399,
    "wof:name":"Coltii de Jos",
    "wof:parent_id":85687667,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":463,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.38752,
    45.39305,
    26.38752,
    45.39305
],
  "geometry": {"coordinates":[26.38752,45.39305],"type":"Point"}
}