{
  "id": 1209222187,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"24.53333,45.08333,24.53333,45.08333",
    "geom:latitude":45.08333,
    "geom:longitude":24.53333,
    "gn:admin1_code":"03",
    "gn:admin2_code":"15493.0",
    "gn:asciiname":"Scheiu-Duculesti",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":367,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":667697,
    "gn:latitude":45.08333,
    "gn:longitude":24.53333,
    "gn:modification_date":"2016-02-07",
    "gn:name":"Scheiu-Ducule\u015fti",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "Scheiul Ducule\u015fti",
        "Scheni-Ducule\u015fti",
        "Scheiu-Ducule\u015fti"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633745
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":667697
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"7e288fa81a2e9ed5f0318297954f9160",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1209222187
        }
    ],
    "wof:id":1209222187,
    "wof:lastmodified":1537683362,
    "wof:name":"Scheiu-Duculesti",
    "wof:parent_id":85633745,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    24.53333,
    45.08333,
    24.53333,
    45.08333
],
  "geometry": {"coordinates":[24.53333,45.08333],"type":"Point"}
}