{
  "id": 1226634091,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.7577,45.46415,26.7577,45.46415",
    "geom:latitude":45.46415,
    "geom:longitude":26.7577,
    "gn:admin1_code":"11",
    "gn:admin2_code":"49233.0",
    "gn:asciiname":"Caratnau de Jos",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":322,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":682709,
    "gn:latitude":45.46415,
    "gn:longitude":26.7577,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"C\u0103r\u0103tn\u0103u de Jos",
    "gn:population":141,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "lbl:bbox":"26.7377,45.44415,26.7777,45.48415",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:und_x_variant":[
        "C\u0103r\u0103tn\u0103ul de Jos",
        "C\u0103r\u0103tn\u0103u de Jos"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687667
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":682709
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"5267df9bd8d2c6b87c56dfd680e44882",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1226634091,
            "region_id":85687667
        }
    ],
    "wof:id":1226634091,
    "wof:lastmodified":1566611693,
    "wof:name":"Caratnau de Jos",
    "wof:parent_id":85687667,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":141,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.7577,
    45.46415,
    26.7577,
    45.46415
],
  "geometry": {"coordinates":[26.7577,45.46415],"type":"Point"}
}