{
  "id": 1309967837,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.10033,46.22827,26.10033,46.22827",
    "geom:latitude":46.22827,
    "geom:longitude":26.10033,
    "gn:admin1_code":"20",
    "gn:admin2_code":"85289.0",
    "gn:asciiname":"Plaiesii de Jos",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":698,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":670585,
    "gn:latitude":46.22827,
    "gn:longitude":26.10033,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"Pl\u0103ie\u0219ii de Jos",
    "gn:population":493,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "K\u00e0szonaltiz",
        "Pl\u0103ie\u015fii-de-Jos",
        "Pl\u0103e\u015fii de Jos"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687733
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":670585,
        "wk:page":"Pl%C4%83ie%C5%9Fii_de_Jos"
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"272500b63a486c45b05e58a269810355",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1309967837,
            "region_id":85687733
        }
    ],
    "wof:id":1309967837,
    "wof:lastmodified":1537683413,
    "wof:name":"Plaiesii de Jos",
    "wof:parent_id":85687733,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":493,
    "wof:population_rank":2,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.10033,
    46.22827,
    26.10033,
    46.22827
],
  "geometry": {"coordinates":[26.10033,46.22827],"type":"Point"}
}