{
  "id": 1344127793,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000073,
    "geom:area_square_m":639778.771284,
    "geom:bbox":"28.45851,44.643778,28.469162,44.65672",
    "geom:latitude":44.650621,
    "geom:longitude":28.463831,
    "gn:admin1_code":"14",
    "gn:admin2_code":"61372.0",
    "gn:asciiname":"Ramnicu de Sus",
    "gn:cc2":"RO",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":128,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":668876,
    "gn:latitude":44.65127,
    "gn:longitude":28.46523,
    "gn:modification_date":"2013-04-21",
    "gn:name":"R\u00e2mnicu de Sus",
    "gn:population":114,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "lbl:latitude":44.65127,
    "lbl:longitude":28.46523,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:ron_x_preferred":[
        "R\u00e2mnicu de Sus"
    ],
    "name:ron_x_variant":[
        "Ramnicu de Sus"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "R\u00e2mnicul-de Sus",
        "Ramnik de Sus",
        "R\u00e2mnicu-de-Sus",
        "R\u00eemnicu de Sus"
    ],
    "src:geom":"ro-ancpi",
    "src:geom_alt":[
        "geonames"
    ],
    "src:lbl_centroid":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687633
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":668876,
        "ro-ancpi:id":61434
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geom_alt":[
        "geonames"
    ],
    "wof:geomhash":"de4c6e293d791d3308800e2b566fe8b2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1344127793,
            "region_id":85687633
        }
    ],
    "wof:id":1344127793,
    "wof:lang_x_official":[
        "ron"
    ],
    "wof:lang_x_spoken":[
        "ron"
    ],
    "wof:lastmodified":1589226407,
    "wof:name":"R\u00e2mnicu de Sus",
    "wof:parent_id":85687633,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":114,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    28.45851,
    44.643778,
    28.469162,
    44.65672
],
  "geometry": {"coordinates":[[[28.46626,44.64849],[28.461921,44.643778],[28.45851,44.643989],[28.459147,44.645456],[28.460634,44.648516],[28.460878,44.649027],[28.461663,44.652713],[28.460378,44.653159],[28.462271,44.656146],[28.463502,44.656372],[28.464132,44.65672],[28.465912,44.655812],[28.466702,44.655459],[28.467408,44.655409],[28.468536,44.654979],[28.468757,44.654302],[28.469162,44.653861],[28.46915,44.653664],[28.468636,44.652548],[28.46838,44.651619],[28.46626,44.64849]]],"type":"Polygon"}
}