{
  "id": 1226753617,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"26.76667,46.55,26.76667,46.55",
    "geom:latitude":46.55,
    "geom:longitude":26.76667,
    "gn:admin1_code":"04",
    "gn:admin2_code":"25629.0",
    "gn:asciiname":"Rachitisu de Jos",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":404,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":669365,
    "gn:latitude":46.55,
    "gn:longitude":26.76667,
    "gn:modification_date":"2016-02-07",
    "gn:name":"R\u0103chiti\u015fu de Jos",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "name:und_x_variant":[
        "R\u0103chiti\u015ful-de Jos",
        "R\u0103chiti\u015f",
        "R\u0103chiti\u015ful",
        "R\u0103chiti\u015fu de Jos"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687715
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":669365
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"9aac69b151aa5e21a3694797b5b100b6",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1226753617,
            "region_id":85687715
        }
    ],
    "wof:id":1226753617,
    "wof:lastmodified":1537683391,
    "wof:name":"Rachitisu de Jos",
    "wof:parent_id":85687715,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    26.76667,
    46.55,
    26.76667,
    46.55
],
  "geometry": {"coordinates":[26.76667,46.55],"type":"Point"}
}