{
  "id": 1126102453,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"25.1,45.3,25.1,45.3",
    "geom:latitude":45.3,
    "geom:longitude":25.1,
    "gn:gn_country":"RO",
    "gn:gn_fcode":"PPLX",
    "gn:gn_pop":0,
    "iso:country":"RO",
    "lbl:latitude":45.3,
    "lbl:longitude":25.1,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "qs_pg:aaroncc":"RO",
    "qs_pg:gn_country":"RO",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLX",
    "qs_pg:gn_id":667430,
    "qs_pg:gn_pop":0,
    "qs_pg:name":"\u015eelari de la Calea Pietroas\u0103",
    "qs_pg:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "qs_pg:name_adm1":"Arges",
    "qs_pg:photos":11,
    "qs_pg:photos_1k":2,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":11,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":43223,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"neighbourhood",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Suburb",
    "qs_pg:woe_adm0":23424933,
    "qs_pg:woe_id":880113,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424933,
    "woe:name_adm0":"Rom\u00e2nia",
    "woe:name_adm1":"Arges",
    "woe:placetype":"Suburb",
    "wof:belongsto":[
        102191581,
        85633745,
        85687645
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":667430,
        "gp:id":880113,
        "qs_pg:id":43223
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:created":1497316315,
    "wof:geomhash":"321f8c06fa890170885b598d9c3f150d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633745,
            "locality_id":-1,
            "neighbourhood_id":1126102453,
            "region_id":85687645
        }
    ],
    "wof:id":1126102453,
    "wof:lastmodified":1509412197,
    "wof:name":"\u015eelari de la Calea Pietroas\u0103",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"neighbourhood",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    25.1,
    45.3,
    25.1,
    45.3
],
  "geometry": {"coordinates":[25.1,45.3],"type":"Point"}
}