{
  "id": 1209119027,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"22.08333,46.51667,22.08333,46.51667",
    "geom:latitude":46.51667,
    "geom:longitude":22.08333,
    "gn:admin1_code":"02",
    "gn:admin2_code":"11236.0",
    "gn:asciiname":"Urvisu de Beliu",
    "gn:country_code":"RO",
    "gn:dem":189,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":664084,
    "gn:latitude":46.51667,
    "gn:longitude":22.08333,
    "gn:modification_date":"2016-02-07",
    "gn:name":"Urvi\u015fu de Beliu",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"Europe/Bucharest",
    "iso:country":"RO",
    "lbl:bbox":"22.06333,46.49667,22.10333,46.53667",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:ron_x_preferred":[
        "Urvi\u015fu de Beliu"
    ],
    "name:und_x_variant":[
        "Urvi\u015f-Beliul",
        "Urvi\u015f-Beliu",
        "\u00d6rv\u00e9nyes",
        "B\u00e9l\u00f6rv\u00e9nyes",
        "Urvi\u015f de Beliu"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633745
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":664084
    },
    "wof:country":"RO",
    "wof:geomhash":"ed837a4b94c8cc3b0fa3acfc568e52e5",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633745,
            "locality_id":1209119027
        }
    ],
    "wof:id":1209119027,
    "wof:lastmodified":1566610371,
    "wof:name":"Urvisu de Beliu",
    "wof:parent_id":85633745,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ro",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    22.08333,
    46.51667,
    22.08333,
    46.51667
],
  "geometry": {"coordinates":[22.08333,46.51667],"type":"Point"}
}